{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075054?place[place_type]=GID&place[gid]=1075054&place[latitude]=37.1437245034&place[longitude]=128.4622759494&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 태화산마을체험펜션"
    },
    "text": "太和山体験村学校ペンションは、故郷の温かい情と心の安息を感じることができる場所です。 ここでは客室内に無料Wi-Fiを提供し、一軒家ルームと団体ルームも利用できます。 炭火バーベキューのレンタルやキャンプデッキも用意されており、快適な宿泊のための施設を備えています。 ペンションでは農産物体験やポン菓子機械体験、米カンジョン作りなど様々な活動ができます。 周辺には寧越観光文化センター、高氏窟、洞窟生態系博物館、清嶺浦、ビョルマロ天文台、長陵などの観光地があり、興味深い旅を楽しむことができます。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。退室後は宿の掃除を行いますので、時間を必ず守ってください。 追加人数がいる場合には、部屋ごとに別途の追加料金が発生し、最大収容人数を超える場合は予約できません。 ご予約前にはキャンセル料をご確認いただく必要があり、ご予約状況によっては予約不可およびキャンセルとなることがあります。 ペンション内では禁煙が行われ、ペットと一緒に入室することはできません。 未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。 退室時には飲食物やゴミを分別して、キッチン用品は洗浄しなければなりません。 チェックアウト後は点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。 決済後の予約状況によって、予約不可および予約キャンセルになることがあり、予約確定可否を宿泊先に確認する必要があります。 ご利用時間はチェックインが午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 このペンションには、黄土部屋の一軒家1号、黄土部屋の一軒家2号、黄土部屋の一軒家3号、団体ルームなどがあり、基準人数と最大人数が指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、こちらのペンションでは客室内に無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの食事はどのように提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは炭火バーベキューのレンタルやキャンプデッキも用意されており、自分で料理をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には寧越観光文化センターや高氏窟、洞窟生態系博物館、清嶺浦、ビョルマロ天文台、長陵などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内ではペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊することはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物やゴミを分別し、キッチン用品を洗浄していただく必要があります。また、客室の鍵を返却する際には点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、部屋ごとに別途の追加料金が発生します。また、最大収容人数を超える場合は予約することができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合には、キャンセル料が発生する可能性がありますので、ご予約前にご確認ください。また、予約状況によっては予約不可およびキャンセルとなる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内では禁煙となっておりますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 558
    }
}